澳門宣布關閘拱北口岸人車通關時間縮短3小時

澳門今次真係係要讚！
香港人才仲要多過澳門，但香港真係要收皮。

澳門政府宣佈，因應新型肺炎防疫形勢，連接珠海的關閘拱北口岸，人車的通關時間都會縮短3個小時，改為早上6時到晚上10時，直至另行通知。其他接連珠海或香港的口岸，通關時間暫時維持不變。澳門政府表示，會密切留意和監察疫情發展，及時採取應變措施。

澳門關閘是與珠海人流最密集的一個口岸，本月11日先曾經刷新單日近50萬人次出入境的紀錄。

2020-01-25 HKT 21:19

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

覺得可行既幫幫手推